陳同佳做左全民檢測未？

要睇心情？

一萬蚊回水就有心情拎

笑死